(台測)詭屋驚凶實錄/厲陰宅1-2 藝海疑魂

睇清楚時間幾點播
關左ADBLOCK可以睇到V台好似係
可以直接睇到V台

1.1971年，美國羅德島州哈維爾，佩倫一家七口搬進了一棟郊區大宅，一家之主羅傑與妻子卡洛琳、和五個女兒—安卓莉亞、南希、克莉絲汀、辛蒂與愛普原本對新房子充滿期待，但不到幾天就覺得這棟新房子越來越不對勁；寵物狗在搬進去的第二天就神秘死去、所有的鐘全部停在淩晨三點零七分、房子每當夜裏都會飄來一股腐爛屍臭、所有的門在夜裏會頻繁開了又關、卡洛琳的身上頻繁會出現不該存在的淤青、克莉絲汀睡覺時老是覺得有人在抓她的腳、有夢遊症的辛蒂睡著時會用頭不停地撞擊一個老櫥櫃、而愛普在寵物狗死後不停地在跟一個叫羅伊的小孩說話..

2.1976年，超自然現象探究者艾德與蘿琳·華倫夫婦辦理了「阿米蒂維爾凶宅事件」，協助堪稱屋子裏發生了多起靈異事件的盧茲一家，來確認該屋子是否在兩年前發生了一場慘烈的血洗事件：一個名叫小羅納德·迪菲歐殘忍在屋子裏殺光了他的家人後，在法庭上稱自己遭魔鬼附身而被迫殺死家人，最後沒被法官採信而被判處連續六個終身監禁。蘿琳運用自己與生俱來的陰陽眼來探查屋子各處時

3.故事敘述在發現了一位未知藝術家留下的一系列無價大作後，這讓收到的藝廊及整個藝術界帶來了無比的喜悅，但沒人料想到竟有一股超自然的力量會對那些貪婪並褻瀆藝術人帶來詛咒

8 30PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野

依加播緊咩???